想吊的偏偏吊不到 不想吊的偏偏想給你吊

吊咩？吊頸

剩係睇第一句我以為唱緊最後祝福